人性是善還是惡？Game Theory博奕論

今次講人性論
有任何意見或者睇法都歡迎留言告知

下集荀子VS孟子? 期待